單丸首《漸漸》你諗起啲咩？

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

我即刻諗起香港，好怕以前嘅香港，以前嘅回憶，第日只會係啲老人家講：以前香港乜都講得㗎，以前我哋好開心㗎

講到1999，你哋明唔明？
好灰...

陳詠謙嘅詞不必深究

港豬

無話深究啲咩，只係聽完諗起覺得好灰 ，分享吓，睇吓有無人一樣

我認我係半隻

老實講宜家所有悲情情歌都套到落今日香港架啦

姐係我諗多咗

你說把愛漸漸.....

漸漸我甚麼都不想知道
覺得 迷失 比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

我成日覺得個“竟”好多餘， 又搞到撓口左。
第二句個“我”字又搞到個結構同第四句唔夾，
成首歌有種柒柒地既感覺

見到陳詠謙3隻字就代表你諗多左啦

諗起單丸